276314
3209
Ai nói người lớn thì không thể đọc các thể loại truyện tranh. Với sở thích thích đọc sách của bản thân, thì tôi không từ chối bất kỳ cuốn sách hay nào. Tình cờ được bạn tặng cho cuốn sách này, phút ban đầu, tôi vô cùng bỡ ngỡ, nhưng khi đọc thì càng thấy hay, bị cuốn hút. Bản thân đã có những phút giây thư giãn, hơn nữa còn được bổ sung 1 lượng kiến thức , tôi thật vô cùng hạnh phúc.
Thiết kế bìa, tranh vẽ đẹp mắt, giấy sách, dày, mực in rõ ràng.
4
478050
2015-08-23 21:27:37
--------------------------
